傳 今日鵝頸穚有黑警用胡椒鎗亂鎗射向途人，有冇人有片？

聽講係 有人屌狗 —》狗想人群中捉人 —〉途人起哄 —》開胡椒鎗亂鎗掃射
有附近防暴去增援一齊亂鎗掃射